爆眼少女真相

盡對合理懷疑射擊少女既警察係公安黎
如果唔係點解警狗遲遲唔行交人，再加上一班香港狗狗點會咁夠膽用槍爆人頭，重要咁撚準，作為香港人既警察，點都知一定會有手尾跟，所以好合理懷疑射果個係大陸武警黎
警察還眼，五大訴求

經過812同813我有啲嘢想講